點解d撐警撚咁有錢？

維港勁多架呢d船，
前前後後加埋起碼超過20架。

因為係禺民

香港人啲稅來 大家有俾錢㗎 放心

維穩費囉 咁都要問

阿爺有錢佢咪有錢囉
遲d 出埋直昇機撐警都得呀

應該係

一直仲有，源源不絕

啲廢老幾層樓收租
冇嘢做 大把錢

咪出嚟支持政府

有錢個班都唔會想香港獨立

廢老成日話班廢青收美國錢又冇證據
班撐警撐政府個班收錢又唔講
大大隻白紙黑字寫埋係國家國防維穩開支

睇到都唔知好嬲定好笑

收國家錢係天經地義，好似係

換轉你有錢都唔會想亂